\section{Wnioski}
Wynik jest podawany jako pojedyncza liczba typu \e{int}.
Wynikiem jest:
\begin{itemize}
\item \e{1} - Jeśli podane przez użytkownika dane są zgodne z rozkładem normalnym
\item \e{0} - Jeśli podane przez użytkownika dane nie są zgodne z rozkładem normalnym
\end{itemize}
Algorytm został zaimplementowany poprawnie a wynik obliczany jest precyzyjnie.
